《歡迎來到實力至上主義的教室》集中討論區 (2)

重申返，鐘意呢部作品請多多支持正版

官方twitter

lm

Lm 支持一支瀨撬牆腳

ひより黨留名

呢卷睇完覺得作者已經露哂底

頂你po頭有肥翼都冇愛里 公平咩

交比你ｐｏ返出黎

繼毒奶
又多個小物臭
講就威做就閪

日和黨assemble

愛里 who

賣腿已夠

呢套d女真係正到仆街,好想中出佢地

無話得一個白房喎

日和我嘅 其他你地慢慢分

日和係我老婆

LM

睇返頭post

坂柳生日快樂

我女朋友

唔係幾記得坂柳組今次係點計分

話時話套野都幾多元素
又黑人 又傷殘 又
仲有咩未出

Gay

*佢

官方又引人買坂柳股

雖然坂柳都唔錯
但都係全倉日和股

分散投資
50%日和 20%坂柳 20%一夏 10%一之瀨

留名

我買ETF

日和真係好撚正

又要等4-5個月
好耐冇見惠了

下卷可能都仲係一之瀨主場

俾返惠我呀我
今集好少頁數咁感覺

可能大混戰呢
一之瀨vs惠vs坂柳+一夏出嚟搞屎棍

修羅場

日和d書卷味好正

唔想路哥同日和一齊
因為路哥最後都係失自由返白房要同日和分手

全部女角跟哂佢返白房

路哥做白房校長新學校，班女做哂老師

射惠

見到你開post有用我之前d高清圖,真心比面
今期我覺得最正張圖係伊吹+玲音組隊打大老/龍園隻抽
組隊張圖型到痴線,feel到對面勁到仆街

毒奶係指邊個？

節田

毒奶（準備退學）

屌呢條女真心幫唔落

臭雞

又煩又廢成日做八婆野
迫人摸下佢對奶就想人退學

仲唔係毒奶咩

啱啱追完成本
請問有冇其他咁正嘅輕小說推介?

re0

家畜世界

咩類型先
校園好似冇咩好睇

好多喎

有咩好睇

鬥智鬥力類
主角唔係廢材

果青
青豬
我大推呢兩套

手機俠

仲有冇

想要成為影之實力者

普通校園

不過都有睇

笨測召

近期有千歲
呢套勁撚正
第三卷我直頭覺得個作者寫到動咗真情

清點睇修羅場，後面劇情寫到暴走哂咁

我睇緊太初,我師兄太穩健
前者慘到比人滅教要報仇,後者笑到仆街

完全睇到作者技窮
正係講打打打 小小智力成份都冇..
個個都正係玩打爛隻錶
成集勁尷尬

我都係睇到12卷近呢一年出返但我未睇
到12卷為止我個感覺係
作者唔知可以點寫
男主角唔知自己可以點做
而我都唔知個故事可以點發展
睇到有少少迷失
希望新嗰幾卷會好少少

智力就係圍人

我睇到15，睇到一頭霧水d關係冇咩進展過

二年級開始好垃圾...睇唔落

龍與虎計唔計

係今卷差左啫，前三卷都算緊湊

佢要鬥智鬥力

實教個設定好好解決咗一般學園後宮故嘅尷尬位：

1. 學園一班人無所事事
(以考試為主軸推進劇情)

2. 主角咁勁唔應該仲讀緊書
(路哥係故意入學尋求自主生活)

3. 主角開後宮 但又唔可以自走砲 夾硬搞到主角性無能
(路哥平日忙於應付鬥爭 溝女係為咗學習同人社交)

好可惜作者能力有限
有個好設定
但係寫唔出有深度嘅鬥智鬥力劇情

角色智商唔可以超過作者

去到後面已經冇咩智力劇情
成間學校變撚左武館
望就望佢下卷似樣d

除咗上邊講嘅手機俠仲有冇？

好想睇ngnl

咁暫時都係得無人島變左主打鬥啫無人島前逼退學除左大猩猩果下，都叫有d智鬥

睇完新一卷大家覺得另一個刺客係邊位? 果個獨白同離開白色房間果時好似係真心憎綾小路所以肯定唔會係天澤

暫時我覺得八神比較似係, 但又好似太明顯咁

最似果個先唔係

咁其實牌面黎講最似係椿，唔係八神

16仲暴走

最新係16? 我幾個月前睇，淨係知下一卷講熏，唔記得左第幾卷

早兩日先出，作者後記話仲有一兩卷就完，仲話故事已經到尾，但銳太佢地人生仲繼續緊，結合埋最新劇情好似立flag咁，好不安

我睇都係爛尾多，由真涼要接盤生意黎做開始已經唔知想點，作者中途好似想寫芝娃娃線但又唔繼續去咁，考大學試果到無啦啦救人搞到考唔到睇到呆撚左，估佢最後寫埋熏之後都係寫返真涼線然後整個OPEN END爛尾

無職 史萊姆 re0

依家係睇路哥溝女

椿覺得一定唔係 白房黎講太廢

本身最似係佢，過左今卷之後就冇左機會

好失望，變咗打交故

言之尚早，有可能係扮廢

應該話今期作者智商下降左
就算打戲都唔係寫得好

開始第二次無人島個陣時
我都估緊作者係唔係開始技窮
呢卷完埋真係好失望
不斷打黎打去
同埋呢卷去埋高圓寺 南雲 月城個尾
都真係麻麻地咁

插圖作者

靚到痴勁線 私心推

唔撚係掛

有寫便車卡算唔算有寫

但真刺客應該係打傷一夏嗰個，八神應該唔關事

你覺得會唔會係宇都宮，表面扮廢聽椿命令，實際其實智謀都好勁

唔會係佢，打電話比佢果個先係，佢只係棋子之一，除非係月城打比佢啦但月城冇需要令坂柳覺得椿係主謀

我既推測係咁:

宇都宮同八神係同組果時私下協議合作，打電話比佢果個係八神，沒咩可能係月城，因為佢講綾小路前輩

之所以要令坂柳覺得主謀係椿係因為佢知坂柳係路哥果邊，所以可能係想降低佢警戒心

咁都正路，但都唔會係宇都宮而係八神

實力係咪講緊邊個好打d

歡迎來到武力至上主義的教室

唔知下卷係咪輕鬆回~
但今集煩波咁...如果下集路哥唔表下態...煩波會唔會煩到要跳海

修羅場都算輕鬆？

呢d叫後宮

要求日和主場

可能性好小...
本身同路哥交集唔算太多太頻繁
最多比佢主場1至2章節

對路哥來講~幾個女人
有咩唔輕鬆
唔輕鬆的只有幾個女人

最後嗰句...

全員孕娠

其實如果有學生真係大咗肚會點
連安全套都有得買，校方應該都知啲學生會扑野

會踢出校
因為校規講明唔比不純潔交往
不過知道宿舍制同埋d學生處於年少氣盛嘅階段
點都會有呢d發生
所以唯有兩者取其輕放d Condom喺度
你唔比人捉到就ok

唔俾不純潔交往
咁係咪代表開後宮ok

其實扑嘢都可以好純潔
獅子老虎都扑嘢
咁唔通佢哋又唔純潔咩

即係好似大學咁咋嘛
理想上明知此風不可長
但現實又阻唔到
唯有低頭~死死氣宿舍門口放GUNDOM

路大炮同囡囡扑野係為咗增進感情，方便之後考試有手牌，非常純潔

想問下動畫邊個位開始同小說唔同

主線黎講冇咩唔同,細節做唔足,泳池果集就將惠戲份變成鈴音

Cut咗惠已經不可原諒

係咪需要補小說定睇完動畫接住落都得

發覺開頭都幾精彩希望唔好爛尾

我有補返小說，但個人覺得接住落影響唔大，當然補返係最好

最重要係班級人數呀

仲有堀北成個性格都唔同晒

中文依家先二年級第一卷
作者有冇話諗住邊度完

而家都2.5年級
應該三年級完
唔好同我講有大學編

二年四卷網上翻譯完

照計三年級畢業係結局啦

留班咪得

佢唔係一條龍咁上？

畢業後已經可以自由選擇想做咩(A班)唔洗讀大學都得

係唔係第4卷接落去就得？

係,動畫係1-3卷改

咪玩點留班
踢你出校啦

最多返白屋打埋老豆就完
不過路哥應該都係認命返去坐監

聽個youtuber講原來小說路哥係有表情？
睇嚟要由頭開始睇

係咪指隻秋隻
打成班白屋
打保安
打研究員
最後同老豆打

係漫畫,唔係小說

漫畫佢啲表情直頭七情上面唔知jm9

咁小說人物啲內心戲係咪完全唔同

動畫係一定做唔足內心戲架啦，所以你要睇足哂就要補小說

學某位巴打講小說動畫漫畫當三套唔同作品黎睇就啱架喇

其實前期小說表情應該都唔少 至少由文字描述睇嚟係咁
個人覺得係作者後面越嚟越跟動畫嘅人設先會變成個木頭人

我諗唔會掛。實教雖然未到喜劇風，但都未到咁壓抑，呢個結局唔太似實教一路以嚟嘅風格。
至於結局會係點都係觀望下先，始終路哥嘅諗法轉完又轉，點知佢之後會唔會想直接摧毀白屋定係突然聽路爸話退學。

我相信一旦試過自由就唔會再想受束縛
人嘅本質

岩，我都唔覺得路哥會乖乖地返入去

佢係內心戲好多，作者有寫到其他人都話佢好陰暗冇表情，應該真係冇

後期真係冇，但係前幾卷小說都係有啲表情，最明顯就係比櫛田陷害嗰張，同埋堀北各種要脅路哥嘅文字描述，都明顯有描寫出路哥係有表情嘅。

揸波果幕？
第一次揸波

第二就係堀北煩膠
望角都頂唔順

係 渣波嗰幕張插圖好明顯畫咗佢面紅同埋驚慌嘅樣

揸波真係頂唔住
太突然
又唔係自己主動
又唔係意外
係條女捉你手揸
幾冷靜都會有表情變化

仲要咁大波

動畫改大咗

幾大都係唔鍾意佢，躝未

咁渣波果陣都唔差既，而家就對奶有毒架

其實點解會演變成叫毒奶

揸波威脅仲唔叫有毒

一次半次都算

個毒奶太撚小氣
成日損人不利己正一煩閪

近幾卷真係好似做到咁

有波揸都好過山內連波皮都未掂過就俾人踢咗出校

佢就真係超級大傻仔啦，D班包尾仲以為自己可以食到A班領導人，何來的自信

呢個角色係好寫實...

毒撚最忌有自信

我覺得作者有心造佢

一開始條友都無咁鳩
合宿之後開始鳩化 周圍引戰

要搵人做路哥替死鬼，咁一定要寫死一個既，須藤同池都開始生性，唯有搵佢黎祭旗

最新個卷其實出左EPUB未?

本來佢都鳩鳩地啦 只不過係須藤同埋池一路都有成長唯獨佢冇

好似有試睇版,唔知同正式有咩分別

官方公開咗今期特典，日和黨有嘢睇

老豆

日和

隻秋圍嘔用

戰鬥力可有可無

有冇戰力排行表

分4級
1.路哥
2.好撚打得
3.打得下(伊吹)
4.沙包

高園寺係邊到

高園寺係神經刀
不予置評

射惠我路哥係點解？睇完第4卷我諗一定係同惠有關
如果劇透就算

其實係大陸啲潮語嚟，原句係「社會我XX，人狠話不多」
至於「射惠」係「社會」同音字，人狠話不多就非常切合路哥性格掛

射惠係字面意思定純粹同音

兩樣都係

嚴格嚟講未射嘅

Officially未

等睇15.5卷一ノ瀬同輕井澤修羅場 或者路哥同惠返到去之後會有啲意想不到嘅嘢發生呢

3p

宿舍制又無得走出校園
做乜都得啦

其實校規嚴令禁止

禁止又賣condom

禁止影相都話開放俾人影啦呢啲嘢有咩問題

學校係禁止，但冇比人發現就冇人知訓練學生隱密行動既能力

兩本6有咩分別

第6卷封面係啟誠同波瑠加，唔知下邊果個係點

今日睇完4.5佐倉同路哥拒絕山內嗰度好正
有動畫化就好

即係kobo得第6卷有漫畫？

想佢出第2季都係為左睇惠同埋之後既天台大戰

打柒龍園嗰一幕真係好正

黑人真的問號了